呢個天氣真係好難訓得著

又暖又濕 痴lop lop

開冷氣